Dette blir midlertidig løsning fram til inspirasjon kicka inn og æ finn på ei bedre løsning!
Finn ikke noe bedre løsning hvis vi skal forholde oss kun til vs code.. Før timer enten her eller individuelt så tar jeg (Charlotte) ansvar for å sette alt fint inn i en tabell i sluttrapporten!

Sarah

Aksel

- 2 timer 27.02
- 4,5 timer 02.03
- 4 timer 03.03
- 1,5 timer 04.03
- 4,5 timer 05.03
- 7 timer 06.03
- 5 timer 07.03
- 7 timer 08.03
- ??? timer 09.03
- 7 timer 10.03
- 2 timer 11.03
- 8 timer 12.03

Charlotte:

- 2 timer 27.02
- 1,5 timer 02.03
- 4 timer 04.03
- 4 timer 05.03
- 3 timer 06.03
- 5 timer 07.03
- 3 timer 08.03
- 1,5 timer 09.03
- 5,5 timer 10.03

Halvor

- 2 timer 27.02
- 2.5 timer 05.03
- 8 timer 06.03
- 5 timer 07.03
- 4 timer 08.03
- 3 timer 09.03
